工黨議員Richard Burden關注一地兩檢會否危及在港英國公民人身安全

工黨議員Richard Burden向國務卿Mark Field對在一地兩檢通過後會否影響一國兩制以及在港英國公民人身安全作出提問 , 國務卿Mark Field回應會密切關注一地兩檢情況及敦促特區政府一地兩檢必須符合一國兩制及基本法 , 另外在一地兩檢立法時會向特區政府討論有西九龍站的領事援助安排

Mark Field係外交部亞太事務國務大臣

睇錯sor